唔夠人的話，你幾勇武都會俾人清場 ！

留守嘅人士唔多，你哋佔落去嘅目的係咩呢？

一定要佢撤回？

其實佢就算講咗撤回，幾個月內都可以再重推

612定性為暴動？

其實唔係警方話事，最後係睇律政署點告，法庭點判。 暴動罪，有陪審團，佢哋都係香港人。

agger 幫手去最新帶輿論！！

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

好似散緊